買唔買airpod好?

其實係想問有冇d wireless earphone 大約係airpod個價錢音質又同佢差唔多? 可以多幾個選擇. Thanks!!

之前買左beats x, 好聽係好聽，但係整唔左，諗住轉AirPod ,因為有gps功能

Beats聽人講音質麻麻.
Bose 有隻wireless 好似幾正但要成2000
如果budget鬆d實買bose/sony

買都唔係依家買啦
等佢出左個無線叉先啦
話唔定新版盒就係無線叉, 又可能提早出2代
起碼都過左4月先

到時又貴過1200架啦 筆直頂盡哂

買啦，ok 好用架

用緊
傾電話好清

不過真係唔駛預聽歌

聽歌真係咁差咩?
咁其他牌子實好d ge
我諗airpod音質對得住個價啦

傾電話既話我覺得屌打其他牌子

但聽歌真係唔係咁聽到

你試下去 applestore 試用先勆同班 genius 講佢地會拎出黎俾你用

你識分音質好同差先學人要求有音質
唔係話要好精，但如果連咩叫中等果隻好都未試過，你都唔會覺得有咩大分別

諗落都係等出airpod 2算 價錢又唔會差得遠

買得airpod都係方便為主姐 只要佢唔係成日斷
漏音對我黎講問題又唔大ge.

一分錢一分貨 咁bose呢d大路有質素保證實好d ge.

成日去左地鐵就潛水咁既聲

用iPhone 咪買囉

Bose果隻係幾正，如果淨係用黎聽歌
同埋幾舒服，夠輕
但係睇片打機會有delay
仲廢過d 幾百蚊既貨仔

Jaybird個無線耳筒大家點睇 同 jabra比有咩唔同

你拎自己隻earpod搭一轉地鐵，頂得順咩都聽唔到先考慮買airpod

睇review話隔音好撚正 做gym聽一流 可以沉醉自己世界度

我都好想買，有線耳機成日卡住啲衫，好鬼煩
其實我本身都幾鍾意用非入耳式耳機嘅，覺得入耳式要塞落耳道，唔太舒服
但之前有巴打開post講過airpod，話佢漏音好嚴重，搭lift果陣全部人一齊聽佢播歌，呢點都幾令我卻步
而家唯有再等下，睇下第二代有咩改進咁啦

無入耳式唔洗諗聽歌

諗緊買Airpod定呢對

其他牌子我未用過唔敢講，
但係Sony果對真無線耳筒千祈唔好買
行旺區右邊耳筒lag到我以為斷左線…
真係不知所謂

巴打呢對正wor 睇完review d人都一致好評

話佢音質平衡 低音又唔差
同埋又抵屌百五蚊美金 搞到我心思思想買對

有D街舖$900 都買到
最主要都係入耳, 同呢對好似無乜斷線問題
個盒可以當埋尿袋係bonus

又防水 又入耳

岩呀我都想跑步帶 airpod d人都話成日跌
Soul呢個台牌好似唔錯

佢FACEBOOK話有得去HMV試聽, 試下先買

我住美帝....都係等其他巴打賽後報告算

Soul垃撚圾，唔好買，我以前中過伏
我戴AirPods 追巴士都無跌過

咁絲打覺得邊隻D deal得過lol

用Bose sound sport 。音質其實好一般。 隔音都係一般，但起碼唔洗做speaker 。 而家Bose 出左隻real wireless。真係早買早享受 無理由又換...

留名

岩岩買左AirPod 好好用

我都諗緊 airpod2 又就出

等囉 其實earpods都已經好好聲 airpods應該唔會仲衰 但隔音要考慮

想問大家知唔知點解決earpod係android 手機用兼容性問題 下載咩apps就可以用到個咪?

用緊上面講果隻x shock
覺得值
少斷，聲底同我之前用im50差唔多
有幾樣野唔太滿意
就係講電話真係唔多掂
同埋原裝粒耳膠好唔舒服

易唔易甩ching?

買隻唔啱咪退囉

我自己用ip7p ipx 都用 airpods 聽歌就咪攪la
好多隻BT耳機一去多人＆mtr 就會lag到hihi

系得airpods唔lag

另傾電話個收音質素佢系同直接用電話傾系沒分別
收音勁之清

岩岩買左pioneer e221bt 幾正

買左Bose sound sport, 我覺得音質好過Beats好多
都值得買既

呢隻可以一試 不過唔知外國有冇得訂

原裝果隻耳膠實會甩
換耳綿就冇問題，但比較難買

係咩？原來係咁
我系你老母呀
學好啲中文先學人reply喇

Airpods而家既最大優點我認為得返3個
1. 價錢算抵
2. 對應APPLE產品方便
3. 傾電話夠大聲

如果你BUDGET係千零蚊左右又唔介意個外型柒同埋入MTR係嘈到乜鳩都聽唔到既
其實買得過

其實好多牌子既新model已經可以做到聲畫同步而且連線穏定

AirPods 邊有GPS

Find my iPhone

用緊dash pro, 幾好